集思廣益：如何面對公司的老西女人？

如題有冇人可以教吓小弟？嗰個老女人脾氣暴躁到不得了，懷疑佢有躁狂症，我聽日要見佢appraisal meeting 請大家過幾招比我

溝佢
吊住佢條癮等佢成日覺得自己有機會

我聽日如果可以好想屌撚柒佢啊個死人細西女人話我容易做錯野，明明係佢啲丫鬟做錯野，姓賴diu 佢自己都出錯咗email la diu

嘩老女人不了我去廁所嘔啊

Waaaa 正唔正先

都唔知係咪因為係啲學校工啲女人特別西
佢啲丫鬟平時講嘢雞仔聲
鬧人就變咗怪獸咁底16度diu 人痴撚線

有味先正呀

溝左佢

冇呀佢痴線㗎佢成日亂咁發脾氣點會想溝佢

無心靈支柱先咁暴燥啫
俾啲愛去感化佢

奶閪

靚仔識刷鞋會好d?

如果我係靚仔應該一早呢就搞掂佢啦

我都覺得佢係有呢個問題
之前見到佢有帶戒指
覺得佢一定係同家庭有啲問題
不過佢啲態度咁差嘅人妻(唔知係咪真係）
就真係不了啦